8月cmhk到期，有冇高速plan出s9+

本身10gb唔夠用，想轉無限plan,同出s9+ 64gb or 128 gb